486俄女圍爐取暖區

有無巴打仲手持緊隻俄女
諗住點佈署
在下均價3.6

2蚊先諗

個個有賺走貨你先黎接

2.5有支持
比心機啦

到價未
定係有得等2.6

你個名睇黎要等返一年半載

巴打接左我D貨
我2蚊入， 3.9無走好後悔
我等平D再入過

如果貿易戰愈搞愈大
美國制裁中國鋁材就fat fat 喇
希望下個月G20不歡而散

各位ching 點分析股價？
點解淨係識跌唔識升

你玩左呢隻咁耐仲要問人?

不如你放一放先
大家就有希望

相信會上返六蚊

終於生性一個朝早啦
希望keep到落去

有無手足仲手持緊隻垃圾
救命呀
幾時先俾我返家鄉